有無諗過點解一個咁智障嘅流言 可以嚇到全個屯元天白色恐怖

唔係因為我地香港人蠢呀
係因為我地唔再信有事果陣政府同黑警可以幫到我地呀
香港人只係想要一個會保護人民嘅政府
依個要求係咪太奢侈